% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}

\providecommand{\basepath}{..}
\input{../framework/PraeambelTut.tex}

\begin{document}
\starttut{2}

\inpremarks{ueb01}

\inpmod{lastenheft}
\inpmod{oop}
\inpmod{uml_klassen}
\inpmod{uml_paket}

\begin{frame}{Das war Tutorium 02}
	\begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
		\begin{itemize}
			\item Wie man ein Lastenheft schreibt
   			\item Dass das LSP auch in SWT noch wichtig bleibt
			\item Warum Klassendiagramme sehr nützlich sind
		\end{itemize}
	\end{block}

	\begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
		\begin{itemize}
			\item Weiter hinein in die Untiefen von UML
   			\item Vielleicht sogar schon erste Entwurfsmuster...
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{center}
        \copyrightbox[b]{\inprelxkcd[scale=0.35]{good_code}}{Quelle: https://xkcd.com/844/}
    \end{center}
\end{frame}

\only<handout:0>{\slideThanks}

\only<beamer:0>{\slideThanks}

\end{document}
